d士多啤莉真係好好味呀

酸到仆街

甜架

食到你貢肥

關你春事

關心你

多謝關心

唔洗

士多啤梨肥婆

岩呀

肥矮婆

食得多士多啤梨，個樣都會變士多啤梨咁既樣

屌你老母

好大粒

士多啤梨鼻

好撚大粒

妖好撚正呀

異形?

生到成個春袋咁款

樓主個名加士多啤梨

正到爆

？？？

咁大粒